強烈建議綜援人士每月強制捐血一次

強烈建議綜援人士每月強制捐血一次以獲取每月綜援